人唔開心 係因為太執著眼前既事物

大家又有d咩執著

明明同前度分咗手
但原來放唔低佢
最近佢同嗰個兄弟喺埋一齊
唔知點解自己個心好唔舒服
某程度嘅執着就等於自己對感情嘅輕重

要成功
驚衰

出家啦你